點解費sir 成日都買到 英超競爭對手d主力

貝碧
雲佩斯

貝碧個陣既熱刺邊係競爭對手